Router整vpn求教

想問下點樣可以係router到裝vpn ,而家用緊proton, 但係搞極都唔識裝落router到,router用緊tenda, 想開vpn仲玩到ps4同睇netfilx

tenda本身都伏

我都明 但係想好小小

TENDA

好似有得改 rom ，直接改咗佢運行方法。

雖然硬件如果有後門，都係硬件行先。不過起碼改咗佢基本軟件唔會直接做嘢。

上網 search 下 marlin router 睇下

我見有某啲有教學點link

Try try先

有冇更多高手

點解唔買過隻

換咗隻router先啦

幾前就 搵隻support DDWRT 而家唔知

易既就求其買隻Asus 86u 做openvpn client
要多functions 既自己整台有2port lan adapter 既小型電腦裝pfsense搞 你隻tenda 轉做ap mode放wifi做switch...